沙拿仲識唔識入波

應該今季都唔會再入

留力歐冠又同你講？

識，但無波到腳

斷腳踢英乙啦廢柴

單刀都唔入，你話呢

對面巴布仲sharp

如果佢唔再入波 但拎到英超歐聯是但一個都抵啦

歐聯幾時有入

後上拎神射又同你講？

逗住前場，數據睇唔到嫁

睇落富咸好似勁過拜仁

你唔講我仲以為沙拿已經係射手榜跌左10名